人民日報 : 香港享有比歷史上任何時候都廣泛的民主

人民日報海外版發表專欄文章，批評美國國會不顧中國政府多次強烈反對，通過《香港人權與民主法案》，如果美方一意孤行，中方必將採取有力措施予以反制，一切後果由美方完全承擔。

文章說，法案內容顛倒黑白、混淆視聽，絲毫站不住腳，批評美國政客無資格對一個自由度及法治排名都高於自己的別國地區，指手畫腳，強調香港回歸以來，一國兩制實踐取得舉世公認的成功，香港作為國際金融、航運、貿易中心的地位不斷鞏固，香港同胞享有比歷史上任何時候都廣泛的民主權利與自由。

文章再次要求美方立即停止插手香港事務、干涉中國內政，認清大勢、懸崖勒馬。

美國人拒絕懸崖勒馬, 中国人非常不高興

具社會主義特式的香港民煮

難道法治程度仲低過美國既中國就可以對法院指手劃腳?

200萬香港人仲有權出嚟遊行嗎？

哇咁撚民主？

唸咒咁唸

1995年全部直選議席議員好似俾人趕左落直通車Bo,唔知邊個做成嘅呢？仲要搞個臨時立法會去死都唔俾香港人有一次真正立法會直選機會？

2003公安條例二十三條，唔知邊個係要硬推搞到要腳痛落台

支持中國打柒邪惡老美，快去！

懸崖不需要勒馬，連人帶馬飛過來救港~

第幾次口交

我今日出左糧，發現比我歷史上任何時候都有錢
咁我以後係咪可以唔洗返工？

做黑狗咪有自由，鐘意拉就拉，打就打，姦就姦，一般市民就連著衫嘅自由都無，後生著黑衫即拉

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

大陸講嘅民主係人民民主專政
雖然我都唔知點解呢幾隻字可以擺埋一齊

活在平衡時空

佢都都係民主

因為

唔係人民作主

孫文當年就喺放共黨一馬搞撚到而家咁，連國民黨而家陰陽怪氣，妖孽從生。

我留意咗樓主好耐。樓主喜歡貼新聞, 但大部分都是形響示威者心理的新聞, 或不相干的新聞意圖洗底。

樓主風格似支那01洗腦風格。

拉。